有感而發，今次感覺好多人都醒覺咗

2014估中雖然失敗收場，但係好多人心中已經埋下種子。五年後遍地開花。抗爭一時之力固然重要，但散落社區，人民醒覺先係最重要。面對垃圾會失效，極權港共政府，家真係要自己守護。